林鄭FB出新片：珍惜香港這個家

#珍惜香港這個家
#TreasureHongKongOurHome
#林鄭月娥
#CarrieLam

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今次冇出鏡

屌你老母

咪俾777 spin去條片到啊
討論831既野先
係咪想聽日冇人去

珍佢老母

咁珍惜香港就唔會推引導支那法案

就係珍惜先出嚟， 有邊個反送中嘅， 唔係擁護一國兩制？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢頭大搜捕
嗰頭話珍惜這個家！？

給你一個五星级恐怖的家